# Addon Name: Exodus
# Addon id: plugin.video.exodus
# Addon Provider: Exodus
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Exodus\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-01 02:03+0000\n"
"Last-Translator: lambda81\n"
"Language-Team: English (http://www.transifex.com/tv-addons/exodus/language/en/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: en\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"


msgctxt "#32001"
msgid "Movies"
msgstr "영화"

msgctxt "#32002"
msgid "TV Shows"
msgstr "드라마"

msgctxt "#32003"
msgid "My Movies"
msgstr "내 영화"

msgctxt "#32004"
msgid "My TV Shows"
msgstr "내 드라마"

msgctxt "#32005"
msgid "New Movies"
msgstr "최신 영화"

msgctxt "#32006"
msgid "New Episodes"
msgstr "최신 에피소드"

msgctxt "#32007"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

msgctxt "#32008"
msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgctxt "#32009"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

msgctxt "#32010"
msgid "Search"
msgstr "검색"

msgctxt "#32011"
msgid "Genres"
msgstr "장르"

msgctxt "#32012"
msgid "Year"
msgstr "연도"

msgctxt "#32013"
msgid "People"
msgstr "인물"

msgctxt "#32014"
msgid "Languages"
msgstr "언어"

msgctxt "#32015"
msgid "Certificates"
msgstr "시청등급"

msgctxt "#32016"
msgid "Networks"
msgstr "네트워크"

msgctxt "#32017"
msgid "People Watching"
msgstr "트렌드"

msgctxt "#32018"
msgid "Most Popular"
msgstr "인기작"

msgctxt "#32019"
msgid "Most Voted"
msgstr "추천작"

msgctxt "#32020"
msgid "Box Office"
msgstr "박스 오피스"

msgctxt "#32021"
msgid "Oscar Winners"
msgstr "아카데미 수상작"

msgctxt "#32022"
msgid "In Theaters"
msgstr "상영중"

msgctxt "#32023"
msgid "Highly Rated"
msgstr "고평점"

msgctxt "#32024"
msgid "Airing today"
msgstr "오늘 방송"

msgctxt "#32025"
msgid "Returning TV Shows"
msgstr "시즌 재시작"

msgctxt "#32026"
msgid "New TV Shows"
msgstr "최신 드라마"

msgctxt "#32027"
msgid "TV Calendar"
msgstr "드라마 달력"

msgctxt "#32028"
msgid "People Search"
msgstr "인물 검색"

msgctxt "#32029"
msgid "People (Movies)"
msgstr "인물 (영화)"

msgctxt "#32030"
msgid "People (TV)"
msgstr "인물 (TV)"

msgctxt "#32031"
msgid "Discover"
msgstr ""

msgctxt "#32032"
msgid "Collection"
msgstr ""

msgctxt "#32033"
msgid "Watchlist"
msgstr ""

msgctxt "#32034"
msgid "IMDb"
msgstr ""

msgctxt "#32035"
msgid "Featured"
msgstr "주요작"

msgctxt "#32036"
msgid "History"
msgstr "역사"

msgctxt "#32037"
msgid "Progress"
msgstr "진행"

msgctxt "#32038"
msgid "Episodes"
msgstr "에피소드"

msgctxt "#32039"
msgid "Movie Lists"
msgstr "영화 목록"

msgctxt "#32040"
msgid "TV Show Lists"
msgstr "드라마 목록"

msgctxt "#32041"
msgid "Episode Lists"
msgstr "에피소드 목록"

msgctxt "#32042"
msgid "No Trakt or IMDb account found."
msgstr ""

msgctxt "#32043"
msgid "[B]SETTINGS[/B] : General"
msgstr "[B]SETTINGS[/B] : 장르"

msgctxt "#32044"
msgid "[B]SETTINGS[/B] : Accounts"
msgstr "[B]SETTINGS[/B] : 계정"

msgctxt "#32045"
msgid "[B]SETTINGS[/B] : Playback"
msgstr "[B]SETTINGS[/B] : 재생"

msgctxt "#32046"
msgid "[B]SETTINGS[/B] : Subtitles"
msgstr "[B]SETTINGS[/B] : 자막"

msgctxt "#32047"
msgid "[B]SETTINGS[/B] : Providers"
msgstr "[B]SETTINGS[/B] : 서버 공급자"

msgctxt "#32048"
msgid "[B]EXODUS[/B] : Downloads"
msgstr "[B]EXODUS[/B] : 다운로드"

msgctxt "#32049"
msgid "[B]EXODUS[/B] : Viewtypes"
msgstr ""

msgctxt "#32050"
msgid "[B]EXODUS[/B] : Clear providers..."
msgstr ""

msgctxt "#32051"
msgid "[B]EXODUS[/B] : Clear metadata..."
msgstr ""

msgctxt "#32052"
msgid "[B]EXODUS[/B] : Clear cache..."
msgstr ""

msgctxt "#32053"
msgid "[I]Next Page[/I]"
msgstr "[I]다음 페이지[/I]"

msgctxt "#32054"
msgid "Seasons"
msgstr "시즌"

msgctxt "#32055"
msgid "Season"
msgstr "시즌"

msgctxt "#32056"
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실 합니까?"

msgctxt "#32057"
msgid "Process Complete"
msgstr "진행 완료"

msgctxt "#32058"
msgid "This will slow down things until they are re-cached!"
msgstr ""

msgctxt "#32059"
msgid "CLICK HERE TO SAVE VIEW"
msgstr "저장을 위해 여기를 클릭하세요."

msgctxt "#32060"
msgid "January|February|March|April|May|June|July|August|September|October|November|December"
msgstr "1월|2월|3월|4월|5월|6월|7월|8월|9월|10월|11월|12월"

msgctxt "#32061"
msgid "Monday|Tuesday|Wednesday|Thursday|Friday|Saturday|Sunday"
msgstr "월|화|수|목|금|토|일"

msgctxt "#32062"
msgid "[B]%s[/B] : %s"
msgstr ""

msgctxt "#32063"
msgid "Play using..."
msgstr "목록에서 재생"

msgctxt "#32064"
msgid "Auto Play"
msgstr "자동 재생"

msgctxt "#32065"
msgid "Queue item"
msgstr ""

msgctxt "#32066"
msgid "Watched in Exodus"
msgstr ""

msgctxt "#32067"
msgid "Unwatched in Exodus"
msgstr ""

msgctxt "#32068"
msgid "Watched in Trakt"
msgstr ""

msgctxt "#32069"
msgid "Unwatched in Trakt"
msgstr ""

msgctxt "#32070"
msgid "Trakt Manager"
msgstr ""

msgctxt "#32071"
msgid "Browse Series"
msgstr ""

msgctxt "#32072"
msgid "Refresh"
msgstr ""

msgctxt "#32073"
msgid "[B]HELP[/B] : www.tvaddons.ag"
msgstr ""

msgctxt "#32074"
msgid "[B]HELP[/B]"
msgstr ""

msgctxt "#32301"
msgid "Enabled"
msgstr ""

msgctxt "#32302"
msgid "Disabled"
msgstr ""

msgctxt "#32303"
msgid "User"
msgstr ""

msgctxt "#32304"
msgid "Email"
msgstr ""

msgctxt "#32305"
msgid "ID"
msgstr ""

msgctxt "#32306"
msgid "Authorization..."
msgstr ""

msgctxt "#32307"
msgid "Password"
msgstr ""

msgctxt "#32308"
msgid "PIN"
msgstr ""

msgctxt "#32309"
msgid "API"
msgstr ""

msgctxt "#32310"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#32311"
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

msgctxt "#32312"
msgid "Providers Timeout"
msgstr ""

msgctxt "#32313"
msgid "Indicators"
msgstr ""

msgctxt "#32314"
msgid "Local"
msgstr ""

msgctxt "#32315"
msgid "Trakt"
msgstr ""

msgctxt "#32316"
msgid "Info Language"
msgstr ""

msgctxt "#32317"
msgid "Flatten TV seasons"
msgstr ""

msgctxt "#32318"
msgid "Enable Fanart"
msgstr ""

msgctxt "#32319"
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgctxt "#32320"
msgid "New Movies"
msgstr "최신 영화"

msgctxt "#32321"
msgid "Featured"
msgstr "주요작"

msgctxt "#32322"
msgid "People Watching"
msgstr "트렌드"

msgctxt "#32323"
msgid "Most Popular"
msgstr "인기작"

msgctxt "#32324"
msgid "In Theaters"
msgstr "상영중"

msgctxt "#32325"
msgid "New Episodes"
msgstr "최신 에피소드"

msgctxt "#32326"
msgid "Episodes"
msgstr "에피소드"

msgctxt "#32327"
msgid "Trakt Progress"
msgstr ""

msgctxt "#32328"
msgid "Trakt Episodes"
msgstr ""

msgctxt "#32329"
msgid "My Lists"
msgstr "내 목록"

msgctxt "#32330"
msgid "Playback"
msgstr "재생"

msgctxt "#32331"
msgid "Default action"
msgstr ""

msgctxt "#32332"
msgid "Dialog"
msgstr ""

msgctxt "#32333"
msgid "Directory"
msgstr ""

msgctxt "#32334"
msgid "Auto Play"
msgstr ""

msgctxt "#32335"
msgid "Progress Dialog"
msgstr ""

msgctxt "#32336"
msgid "Foreground"
msgstr ""

msgctxt "#32337"
msgid "Background"
msgstr ""

msgctxt "#32338"
msgid "File Hosting Filters"
msgstr ""

msgctxt "#32339"
msgid "Max Quality"
msgstr ""

msgctxt "#32340"
msgid "SD Hosters in Auto Play"
msgstr ""

msgctxt "#32341"
msgid "Hosters with captchas"
msgstr ""

msgctxt "#32342"
msgid "Sort by Provider"
msgstr ""

msgctxt "#32343"
msgid "When playback starts..."
msgstr ""

msgctxt "#32344"
msgid "Resume Playback"
msgstr "이어보기"

msgctxt "#32345"
msgid "Providers"
msgstr "서버 공급자"

msgctxt "#32346"
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

msgctxt "#32347"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

msgctxt "#32348"
msgid "Enable downloads"
msgstr ""

msgctxt "#32349"
msgid "Movies"
msgstr "영화"

msgctxt "#32350"
msgid "TV"
msgstr ""

msgctxt "#32351"
msgid "Downloading features are disabled by default."
msgstr ""

msgctxt "#32352"
msgid "Set up your download folders in order to enable them."
msgstr ""

msgctxt "#32353"
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

msgctxt "#32354"
msgid "Enable subtitles"
msgstr ""

msgctxt "#32355"
msgid "Convert subtitles to UTF-8"
msgstr ""

msgctxt "#32356"
msgid "Primary Language"
msgstr ""

msgctxt "#32357"
msgid "Secondary Language"
msgstr ""

msgctxt "#32358"
msgid "Subtitles could be unavailable or out of sync."
msgstr ""

msgctxt "#32359"
msgid "In that case use your own subtitles."
msgstr ""

msgctxt "#32360"
msgid "Providers Language"
msgstr ""

msgctxt "#32401"
msgid "No stream available"
msgstr "영상 소스를 찾기 못했습니다."

msgctxt "#32402"
msgid "Playback outside Exodus is not allowed"
msgstr ""

msgctxt "#32403"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "#32404"
msgid "Time elapsed: %s seconds"
msgstr "진행 시간 : %s 초"

msgctxt "#32405"
msgid "%s seconds"
msgstr "%s 초 "

msgctxt "#32406"
msgid "Remaining providers: %s"
msgstr "남은 서버 : %s"

msgctxt "#32407"
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실 합니까?"

msgctxt "#32408"
msgid "Process Complete"
msgstr "진행 완료"

msgctxt "#32501"
msgid "Start from beginning"
msgstr "처음부터 시작"

msgctxt "#32502"
msgid "Resume from %s"
msgstr "%s부터 이어서 보기"

msgctxt "#32503"
msgid "Resume"
msgstr "이어보기"

msgctxt "#32511"
msgid "An account already exists."
msgstr ""

msgctxt "#32512"
msgid "Do you want to reset?"
msgstr ""

msgctxt "#32513"
msgid "1) Visit : [COLOR skyblue]%s[/COLOR]"
msgstr ""

msgctxt "#32514"
msgid "2) When prompted enter : [COLOR skyblue]%s[/COLOR]"
msgstr ""

msgctxt "#32515"
msgid "Trakt Manager"
msgstr ""

msgctxt "#32516"
msgid "Add to [B]Collection[/B]"
msgstr ""

msgctxt "#32517"
msgid "Remove from [B]Collection[/B]"
msgstr ""

msgctxt "#32518"
msgid "Add to [B]Watchlist[/B]"
msgstr ""

msgctxt "#32519"
msgid "Remove from [B]Watchlist[/B]"
msgstr ""

msgctxt "#32520"
msgid "Add to [B]new List[/B]"
msgstr ""

msgctxt "#32521"
msgid "Add to [B]%s[/B]"
msgstr ""

msgctxt "#32522"
msgid "Remove from [B]%s[/B]"
msgstr ""

msgctxt "#32531"
msgid "An account already exists."
msgstr ""

msgctxt "#32532"
msgid "Do you want to reset?"
msgstr ""

msgctxt "#32533"
msgid "1) Visit : [COLOR skyblue]%s[/COLOR]"
msgstr ""

msgctxt "#32534"
msgid "2) When prompted enter : [COLOR skyblue]%s[/COLOR]"
msgstr ""

msgctxt "#32535"
msgid "Play Random"
msgstr ""

msgctxt "#32536"
msgid "Playing"
msgstr ""

msgctxt "#32537"
msgid "Nothing found to play"
msgstr ""

msgctxt "#32538"
msgid "DEBRID-SERVICE"
msgstr ""

msgctxt "#32539"
msgid "Configure Debrid Services in URLResolver Settings."
msgstr ""

msgctxt "#32540"
msgid "URLResolver Settings"
msgstr ""

msgctxt "#32541"
msgid "Library"
msgstr ""

msgctxt "#32542"
msgid "Exodus folders will be imported to library if they are added to media sources."
msgstr ""

msgctxt "#32543"
msgid "Movies"
msgstr "영화"

msgctxt "#32544"
msgid "TV"
msgstr ""

msgctxt "#32545"
msgid "Auto update TV Shows"
msgstr ""

msgctxt "#32546"
msgid "Show notifications during update"
msgstr ""

msgctxt "#32547"
msgid "Update library after adding content"
msgstr ""

msgctxt "#32548"
msgid "Avoid creating duplicate content"
msgstr ""

msgctxt "#32549"
msgid "Check movie before adding it"
msgstr ""

msgctxt "#32550"
msgid "Check first episode of season before adding it"
msgstr ""

msgctxt "#32551"
msgid "Add to Library"
msgstr "라이브러리에 추가"

msgctxt "#32552"
msgid "Adding to library..."
msgstr "라이브러리에 추가중"

msgctxt "#32553"
msgid "Updating TV shows..."
msgstr "드라마 업데이트중"

msgctxt "#32554"
msgid "Process Complete"
msgstr "진행 완료"

msgctxt "#32555"
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실 합니까?"

msgctxt "#32556"
msgid "[B]EXODUS[/B] : Library"
msgstr ""

msgctxt "#32557"
msgid "[B]LIBRARY[/B] : Settings"
msgstr ""

msgctxt "#32558"
msgid "[B]EXODUS[/B] : Update library..."
msgstr ""

msgctxt "#32559"
msgid "[B]EXODUS[/B] : Movie folder..."
msgstr ""

msgctxt "#32560"
msgid "[B]EXODUS[/B] : TV folder..."
msgstr ""

msgctxt "#32561"
msgid "[B]TRAKT[/B] : Import Collection..."
msgstr ""

msgctxt "#32562"
msgid "[B]TRAKT[/B] : Import Watchlist..."
msgstr ""

msgctxt "#32563"
msgid "[B]TRAKT[/B] : Import TV Collection..."
msgstr ""

msgctxt "#32564"
msgid "[B]TRAKT[/B] : Import TV Watchlist..."
msgstr ""

msgctxt "#32565"
msgid "Include episodes with unknown air dates"
msgstr ""
